1) В csv файле хрянятся температурные показатели за каждый день в виде: (30.01, -7; 31.01, -10; 01.02, 0; и т.д)

Распарсить файл, посчитать и вывести среднюю температуру за каждый месяц. Проверка кода через rubocop.

2) Реализовать вывод простых чисел в диапазоне от 1 до заданного числа, в виде квадратной матрицы по следующему правилу:
max = 10; [1, 3, 5, 7], [3, 5, 7, 1], [5, 7, 1, 3], [7, 1, 3, 5]

Передача максимального элемета через конструктор. Пример - MyClass.new(10)
Вывод через метод. Проверку на простоту числа написать самому.
